連登開始走火入魔

請大家保持理性，記得連登係兒登，講野唔洗負責任，你永遠唔知螢幕前面打緊字嗰個究竟係咩人。

每分每秒睇每一個post、每一個留言都要有思想嘅頭腦，唔好容易比人帶風向。

祝大家平安。

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

從來無正常過